美國唔係雙重標準

港共無視民意
抗爭者試左咁多年和平抗爭都冇用
先至進化成勇武
作為對政權更大嘅施壓
係必要嘅抗爭手段

美國有完善民主制度, 國會等等
國民民意可以監察到政府同警察等相關機構
而事實上你見市長洲長都有做野
咁當然可以繼續爭取做得更多
但呢個政制下
勇武抗爭並不是必須
因為佢地係生活係民主社會

所以希望大家係Twitter 唔同戰線下
都可以幫手澄清 解釋
中共乃至其他奶共嘅媒體, 政黨
Compare 香港 &美國
將事件二元化
試圖抹黑美國政府
但Trump 其實從來冇反對過反警暴
反嘅係騎劫運動嘅另一群人

香港抗爭
同今次嘅美國運動
並非發生係相類嘅制度內
唔能夠雙題並論

抗爭運動從來唔係一個個體
當中包括唔同嘅人
香港人已經開始被人代表支持antifa
絶對有必要釐清我地係反警暴
而唔係支持純粹岀黎打家劫舍班撚人

5毛講中左
入黎負皮我？

push some

完善既民主制度 但係幾百年都解決唔到依個問題 咁除左勇武仲可以點做?
法國黃背心又點解要示威?佢既民主制度又唔夠完善呀?
智利呢?又唔夠完善囉

睇呢個

[文宣圖] Protest like HongKonger

.50認證

但睇真啲當中嘅所謂勇武真係同佢地爭取嘅有關？
我並唔反對佢地燒警局, 對準有關事件嘅勇武
就好似我地裝修中資等等
但趁火打劫 偷野 搞文物
你係香港見到都會反對啦

講得好
推

咁都5毛

Block柒左好耐啦

唔係話你呀

agger 不過連登有班五毛日日吹風向

明白了
冇block開

香港比人呃左20年你都頂唔順啦 人地受不公平對代幾百年 反彈起上黎我覺得好合理 同埋你唔應該怪責反抗既人 無事無幹個個生活好 返份正常工 邊個想出黎搞事
你唔肯應承任何野 佢地唯有無限升級

推

扑左條友 5毛黎

可以好易一朝K.O.啲左派
你話我係香港人
而家唔係好清楚美國國情
如果我可以去美國
我一定去黑人社區做義工
了解究竟人哋國家貧窮嘅人究竟發生咩事

除此之外
大家記得同時focus香港自己嘅野呀

朱凱廸: 六四去維園, 最強國際線

五毛已block

其實任何一個國家如果有搶掠同混亂
出動警力甚至軍隊去維持秩序係正常不過嘅事
但人哋有嘅係制度
濫用警力係會受到制裁
或者種族歧視係解決唔到
但你唔滿意trump 你仲可以用選票
利用民主制度發聲

人哋嘅國安法係真係維護國家安全
港共呢? 係打壓異己 製造白色恐怖

人哋州長都做咗嘢啦
港共呢? 連最卑微嘅獨立調查都唔肯做

人哋都過政黨選舉交替 達至社會穩定
港共呢? 雙普選講咗20年咩都無

我哋宜家連最基本嘅遊行集會自由都無呀
200萬+ 嘅民意 你睇唔到
將我哋所有人形容為黑暴 唔理性 受外國勢力煽動

到宜家都同中共政府一齊不斷 spin
話人雙重標準
真係好撚嬲